macbook用number pad打九方

想知有冇人用緊mac book打九方
想加個外置number pad打九方，想知做唔做到？
如果做到，想問下係咩軟件同幾錢？

直接買個mac版九方咪得

九方

做到
求其電腦鋪買個幾十蚊既number pad就得